一諗起d廢老話政府派一萬好好人做到野就想嘔

先唔講政府係人民公僕用緊納稅人錢
呢10000蚊係示威者勇武抗爭番黎架！！！
記得提下d死藍絲廢老少數派

有腦就唔係廢佬